\documentclass{edtkdoc}%

\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{geometry}
\usepackage[colorlinks=true,urlcolor=blue]{hyperref}

\chead{\FondSimple}%

\addfooter{\pdpReclamations}%

\begin{document}%

\newcommand{\editAdresse}{%
	\edToAddrList{xADRLN}%
}

% Courrier Identification Accomplie -- AR Courrier
\newcommand{\RCI}{%
	\editAdresse%
	\cartoucheAdhDate{}{\datedujour}\\%
	\madameMonsieur{},%

	Nous avons bien reçu, le \dateReclamation, votre réclamation et en accusons réception.\\~\\%
	Nous vous confirmons par la présente que votre réclamation a bien été transmise au service compétent sous la référence \idReclamation. Nous mettons tout en \oe{}uvre pour traiter votre demande dans les meilleurs délais.\\~\\%
	Le cas échéant, nous reviendrons vers vous pour un complément d'information.\\~\\%
        \politesseCourrierAutreSortant{}%
	\lettreVerso%
}%


% Courrier Identification Accomplie -- AR Courrier avec complément d'information
\newcommand{\RCII}{%
	\newcommand{\texteCourrier}{%
		Votre réclamation reçue par nos services le \dateReclamation , portant la référence \idReclamation , est en cours d'étude par nos services.\\~\\%
		Afin de traiter au mieux votre demande, %
	}%
	\newcommand{\textefin}{%
	}%
	\findoc%
	\lettreVerso%
}


% Courrier Identification Accomplie -- AR Courrier avec réponse finale
\newcommand{\RCIII}{%
	\newcommand{\texteCourrier}{%
		Votre réclamation, reçue le \dateReclamation, portant la référence \idReclamation , a bien été étudiée par nos services.\\~\\%
		En réponse à votre demande, %
	}%
	\newcommand{\textefin}{%
		Sans retour de votre part sous deux semaines, nous vous remercions de noter que votre dossier sera clos.\\~\\%
	}%
	\findoc%
	\lettreVerso%
}

% Courrier Identification Accomplie -- AR Courrier médiateur
\newcommand{\RCIV}{%
	\newcommand{\texteCourrier}{%
		Nous accusons réception par la présente de votre courrier de réclamation adressé à M. le Médiateur de la MNT en date du \dateReclamation.\\~\\%
		Votre demande et l'ensemble des éléments de votre dossier lui ont été transmis sous la référence \idReclamation, afin qu'il y apporte une réponse dans les meilleurs délais.\\~\\%
	}%
 	\newcommand{\textefin}{%
		Nous vous prions de croire, \civilite, en l'assurance de nos salutations mutualistes les meilleures.
	}%
	\findoc%
	\lettreVerso%
}

% Courrier Identification Accomplie -- AR Courrier intervallaire délai
\newcommand{\RCV}{%
	\newcommand{\texteCourrier}{%
		Votre réclamation du \dateReclamation , portant la référence \idReclamation , est toujours en cours d'étude par nos services.\\~\\%
		Nos équipes se mobilisent pour vous apporter une solution/réponse (au choix) dans les meilleurs délais et se tiennent à votre disposition pour répondre à vos interrogations.\\~\\%
		}%
 	\newcommand{\textefin}{%
	}%
	\findoc%
	\lettreVerso%
}

% Courrier Identification Accomplie -- AR Courrier en cours de traitement
\newcommand{\RCVI}{%
	\newcommand{\texteCourrier}{%
		Votre réclamation portant la référence \idReclamation , est en cours d'étude par nos services.\\~\\%
		Afin de traiter au mieux votre demande,%
	}%
 	\newcommand{\textefin}{%
	}%
	\findoc%
	\lettreVerso%
}

\newcommand{\getCiv}{%
  \ifthenelse{\equal{\civilite}{Monsieur}}{M}{\ifthenelse{\equal{\civilite}{Madame, Monsieur}}{Mme, M}{MME}}%
}%

\newcommand{\findoc}{
	\editAdresse%
        \cartoucheAdhDate{}{\datedujour}\\%
	\madameMonsieur{},\\%
	\vspace{26pt}\\%
	\texteCourrier%
	\paragrapheI \ifthenelse{\equal{\paragrapheI}{}}{}{\\~\\}\paragrapheII\ifthenelse{\equal{\paragrapheII}{}}{}{\\~\\}\paragrapheIII\ifthenelse{\equal{\paragrapheIII}{}}{}{\\~\\}\paragrapheIV\ifthenelse{\equal{\paragrapheIV}{}}{}{\\~\\}\paragrapheV\ifthenelse{\equal{\paragrapheV}{}}{}{\\~\\}%
	\textefin%
	\vspace{46pt}\\%
        \politesseCourrierAutreSortant{}
}


\newcommand{\lettreVerso}{%
	\newpage%
%	\vspace{16pt}~\\%
	\begin{center}
		\textbf{La MNT à votre écoute...} %
	\end{center}
	\vspace{16pt}~\\%
	\textbf{La volonté de la MNT est de vous apporter en permanence la meilleure qualité de service.\\~\\}%
	Toutefois, des insatisfactions ou des désaccords peuvent survenir à propos des services et des produits ou dans la gestion de votre dossier.\\ Face à ces situations, \textbf{trois niveaux de recours successifs}\ vous sont offerts.\\%
	\begin{enumerate}\item \textbf{Consulter tout d'abord votre conseiller MNT pour faire part de vos difficultés.\\}Votre conseiller MNT est votre interlocuteur privilégié et peut vous apporter les éclaircissements demandés.%
		\begin{itemize}%
		\item En vous rendant dans \textbf{votre agence}%
		\item En téléphonant au \textbf{09 72 72 02 02}%
		\item En cliquant sur le \textbf{formulaire de contact}\ sur \url{http://www.mnt.fr/contactez-nous}\\%
		\end{itemize}%
	\item \textbf{En cas de difficulté persistante, vous pouvez vous adresser à la MNT}~en écrivant à l'adresse suivante :%
		\begin{itemize}%
		\item Par courrier : MNT -- Service réclamation, 4 rue d'Athènes, 75009 Paris %
		\item Par email : \url{servicereclamation@mnt.fr} \\%
		\end{itemize}%
	\item \textbf{En dernier recours, vous pouvez saisir gratuitement le Médiateur.}\\Si le litige persiste après épuisement de ces procédures internes de traitement des réclamations, les adhérents peuvent saisir le médiateur de la Mutualité française en lui envoyant : %
		\begin{itemize}%
		\item un courrier à l'adresse suivante :\\Monsieur le médiateur de la Mutualité française\\FNMF\\255 rue de Vaugirard\\75719 PARIS CEDEX 15%
		\item ou un courriel à : \url{mediation@mutualite.fr}\\%
		\end{itemize}%
	Le site du médiateur est accessible sur \url{www.mediateur-mutualite.fr}\ .\\
	Le médiateur exerce sa fonction en toute indépendance, dans le cadre du règlement de la médiation de la Mutualité française. Ce règlement est disponible sur \url{http://www.mnt.fr/wp-content/uploads/2016/06/Reglement_de_la_mediation_de_la_MF.pdf}\ .\\%
	Il précise notamment le champ de compétence du médiateur et les conditions de son intervention.%
	\end{enumerate}%
}


\input{RM-COURREC.txt}%

\end{document}%
